覺唔覺啲好嘈好刁蠻嘅女好正？

乖乖女悶撚到

癲癲哋嘅仲正

正所謂 百貨應百客
Ching鍾意食屎 我尊重你
你唔好後悔得喇

係你唔識欣賞啫

靚就係，你試係豬閪都係咁

大陸啲大媽啱晒樓主

中上已經ok

唔啱

好嘈好刁蠻嘅靚女

不了 會有心理陰影

好想畀佢一巴一巴車落我塊面

會將自己所有缺點屈落你度 再情緒勒索

癲到痾屎落你床到點睇

巴打有福 香港市面起碼七成呢啲女

喺佢面前奶番乾淨

咁正

有咁多？

下 我諗返起都覺得驚

我公司有個 快撚d溝左佢

樓主去青山揾
大把你揀

刁蠻肥婆 打到你啪啪聲

如果你真心識欣賞，我覺得你值得拎諾貝爾和平獎

有 最少七成 巴打隨便睇 隨便揀

多謝

求介紹